前2人有人揸住部大陸機問我似唔似iphone :o)

佢拎住部華為同我講
“我換左電話呀,你睇下
似唔似iphone呀”
部野用M字額 背脊抄htc
我心諗 成部機都抄人嘅好意思拎出黎講
重點係 佢完全唔care
之前未有能力自己買電話個時
比屋企人迫住用大陸機都會覺得羞恥
至少唔會自豪先

可能佢覺得似iPhone 好羞恥呢

佢覺得好開心 換到好似iphone嘅機